Úkol

Konzolová aplikace
1) Výpočet GCD pro dvě čísla
	+ vytvoříte seznam všech dělitelů
2) Výpočet LCM pro dvě čísla

Co nejefektivněji
Zabalit to do objektu
Napsat komentář pro Gcd(a, b) a Lcm(a, b), kde popíšete hlavní myšlenku algoritmu.
Nahrát na gitlab